%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2016 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename
\documentclass[14pt,aspectratio=43]{beamer}


\usepackage{1920-pablo}
\usepackage{1920-pablo-beamer}
\usepackage{1920-pablo-paternault}

\institute{Lycée Marie Curie}
\date{2015 --- 2016}
\logo{}
\title{Fonction carré}

\begin{document}

\begin{frame}
  \frametitle{Allure des paraboles}
  Pour chacun des trinômes ci-dessous :
  \begin{enumerate}
    \item déterminer les coordonnées du sommet de sa parabole (on arrondira le résultat au dixième) ;
    \item tracer l'allure de la parabole.
  \end{enumerate}

    \begin{enumerate}[$a:x\mapsto$]
        \setcounter{enumi}{5}
      \item $2x^2-3x+1$
      \item $-x^2-x-1$
      \item $\frac{x^2}{2}+2x-1$
    \end{enumerate}

\end{frame}

\end{document}
